蘋果記者：今日初步確診數字係幾多？ 君君： 如果我答到你聽日應該唔係度開會

😂😂

君： 今日初確10 幾？
蘋果記者： 係十幾？有冇確實數字

不如棟塊紙牌係到算鳩數等君君同佢老公團聚啦

九唔答八
答唔知算啦 串柒柒咁